你認同「細時唔讀書，大個做運輸」嗎？

Elon Musk細時在研究院輟學，大個做Tesla，即係做運輸。

Travis Kalanick更離譜，細時連大學也未畢業，只係一個中學雞，大個惟有做「與白牌車冇分別」的Uber，即係非法運輸！

只限外國

香港讀咗書都係做運輸，
香港物流業on9的，都係靠壓搾人先有今日。
講到好撚偉大咁。

大個做IT

做黑警好過

弱智

一個做生產商一個做App

你都可以屈佢做運輸

轉頭連登運輸佬又打J

讀咩書啊你？英文Dse攞幾多啊？

楂飛機算唔算運輸？

有個前香港人都做物流做到身家多過李嘉誠喎

順風 係唔係運輸？

做到順風老細 讀唔讀到書有咩關係

拎得走先算

做運輸好好搵

巴士起薪萬9贏盡你

當年同班頭四名
有兩個真係發展好好

剩低一個做普通文員之後嫁人
一個係水務處做ACO

反而包尾個d一個做緊大廚
一個係間名牌度做緊經理
仲有好多生活都唔差

當年真係會覺得成績差會一事無成，但點知原來肯早d出黎捱，係唔會差過當年成績好個班

男先係姐 囡既係 細個唔讀書 大個陪人訓覺覺豬

識人為做運輸而讀書

我有時係咁睇
唔拎得走即係要係當地用
如果當地乜都冇 d錢拎唔走緊係冇用
但你有錢到可以打橫行又有乜所謂
就算係支那都係咁講
有錢到果個級數 自然有相關官員同你deal , 要貢獻幾多錢出黎保平安架啦

讀得少書都唔夠你吹奏林鄭咁on9

做IT

香港讀唔讀書都買唔到樓！

父幹除外

明知讀得差肯放低身段咩都唔怕做

咁先搵到錢

買到樓嗎？

做物流業既it